男人最唔理性就係覺得自己理性嗰下

過左去啦。。。無嘢㗎。。。我重感情嘛～你應信我！！！

重感情？
問佢點解唔係重你同佢之間嘅感情而係過咗去嘅人到???
家陣佢好缺朋友缺到要搵返前度做朋友？
講到尾就留定後路啦
信任唔俾用嚟當做為所欲為嘅藉口㗎
你講到明唔鍾意 好擔心都堅持要見嘅就自己諗清楚點算啦

但係大部份女人直情唔識理性

好過D女人自己大把朋友都要搵ex既朋友做朋友

今次認同樓主